黑警封緊長沙灣警署

啲狗好驚呀